林奠記者會預告

1）警察輪姦 - 唔講
2）無生命威脅下開槍射人 - 唔講
3）警察瘋狂駕駛意圖殺人 - 唔講
4）移動受槍傷人仕身體 - 唔講
5）721 - 唔講
6）831 - 唔講
7）藍絲開的士車人 - 唔講
8）藍絲多次揸刀斬人 - 唔講

仲有好多好多 - 統統唔講

堵路 - 講
塞車 - 講
搞到港豬無得返工 - 大力講

警察開槍係示威者迫 - 大大力講
藍絲被火燒了 - 大大力講

但係咪手足做錯？要割？

唔係！只係手足做得唔夠好，要改善。

唔該你由頭睇到一次唔講既點
再問下你自己係咪問要唔要割

最後，就算唔講200萬肯遊行民意

單以頭幾點，極權已經再無認受性

Push

取消區選

1賠50

強力譴責 1賠0.00001

電光火石

中環催淚彈敢唔敢講

宵禁？

行政長官林鄭月娥下午六時見傳媒宣布宵禁令安排。

仲賠？輸手續費啦

封盤啦 仲開依個咩

都幾肯定條撚樣會取消區選

有畫面

譴責
強烈譴責
嚴厲譴責
最嚴厲譴責
強烈嚴厲譴責
真.天魔究極嚴厲強烈譴責

bingo卡呢？

又係想人割蓆，聽都廢撚事

叫大家割蓆
1:1

1賠1先啱

網傳解放軍清算前線?
客觀分析，其實未必冇可能
一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為中國為得香港民心之方法

至於解放軍點清算，可能有2個方法:
1. 混入前線，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後武力拘捕

林鄭你諗諗佢

我唔信

見完習曱甴番黎 應該有新招出

咩都唔講 直接宵禁

星期二三停工停市停學
提升狗權力